有誰共鳴......

關門個下，摸到正一正。

濕嫁， 你老母！

死全家條撚樣。